# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Jeff Moe
# This file is distributed under the same license as the transpolibre
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: transpolibre 0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-08 15:30-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../../_source/source.rst:3
msgid "Source Code"
msgstr "소스 코드"

#: ../../../_source/source.rst:4
msgid "Source code repository for this documentation."
msgstr "이 문서의 소스 코드 저장소."

#: ../../../_source/source.rst:6
msgid "`<https://spacecruft.org/deepcrayon/transpolibre>`_"
msgstr "`<https://spacecruft.org/deepcrayon/transpolibre>`_"

#: ../../../_source/source.rst:8
msgid ""
"Note, this is how to build documentation for the ``transpolibre`` "
"application itself, not how to use ``transpolibre``."
msgstr ""
"참고로, 이것은 ``transpolibre`` 애플리케이션 자체에 대한 문서를 만드는 방법이"
"며, ``transpolibre``를 사용하는 방법은 아닙니다."

#: ../../../_source/source.rst:12
msgid "Build Documentation"
msgstr "문서 빌드"

#: ../../../_source/source.rst:13
msgid "To build this documentation locally, do thusly."
msgstr "이 문서를 로컬로 빌드하려면 다음과 같이 하세요."

#: ../../../_source/source.rst:16
msgid "Install Dependencies"
msgstr "의존성 설치"

#: ../../../_source/source.rst:17
msgid "Install dependencies, such as with Debian:"
msgstr "데비안과 같은 종속성을 설치합니다:"

#: ../../../_source/source.rst:25
msgid "Download Documentation Source"
msgstr "문서 다운로드 소스"

#: ../../../_source/source.rst:33
msgid "Setup Python"
msgstr "Python 설치"

#: ../../../_source/source.rst:42
msgid "Documentation Build Help"
msgstr "문서 빌드 도움말"

#: ../../../_source/source.rst:43
msgid "For documentation build help, run:"
msgstr "도큐멘테이션 빌드 도움말을 보려면 다음을 실행합니다."

#: ../../../_source/source.rst:49
msgid "This will display this help:"
msgstr "이것은 이 도움말을 표시합니다:"

#: ../../../_source/source.rst:71
msgid "Clean"
msgstr "깨끗한"

#: ../../../_source/source.rst:72
msgid "Clean build artifacts thusly."
msgstr "따라서 빌드 아티팩트를 정리합니다."

#: ../../../_source/source.rst:80
msgid "Build HTML Documentation"
msgstr "HTML 문서 만들기"

#: ../../../_source/source.rst:81
msgid "To build the HTML documentation, run:"
msgstr "HTML 문서를 빌드하려면 다음을 실행합니다."

#: ../../../_source/source.rst:88
msgid ""
"The resulting HTML will be in ``docs/_build/html/`` with a top-level "
"``index.html`` file located here: ``docs/index.html``."
msgstr ""
"생성된 HTML은 ``docs/_build/html/``에 위치하며, 최상위 ``index.html`` 파일은 "
"여기에 위치합니다: ``docs/index.html``."

#: ../../../_source/source.rst:92
msgid "Build LaTex PDF"
msgstr "LaTex PDF 빌드"

#: ../../../_source/source.rst:93
msgid ""
"To build a PDF document from a LaTeX build, first install dependencies (this "
"is way more than needed):"
msgstr ""
"LaTeX 빌드에서 PDF 문서를 빌드하려면 먼저 종속성을 설치해야 합니다(이것은 필"
"요한 것보다 훨씬 더 많은 방법입니다):"

#: ../../../_source/source.rst:100
msgid "Then build the LaTeX and PDF documents:"
msgstr "그런 다음 LaTeX 및 PDF 문서를 빌드합니다."

#: ../../../_source/source.rst:107
msgid "Build PDF"
msgstr "PDF 만들기"

#: ../../../_source/source.rst:108
msgid "To build a PDF document from LaTeX:"
msgstr "LaTeX에서 PDF 문서를 만드는 방법:"

#: ../../../_source/source.rst:114
msgid ""
"The resulting PDF will be here: ``docs/_build/latex/en/transpolibre.pdf``."
msgstr ""
"결과적으로 만들어진 PDF는 여기서 찾을 수 있습니다: ``docs/_build/latex/en/"
"transpolibre.pdf``."

#: ../../../_source/source.rst:117
msgid "eBook"
msgstr "전자책"

#: ../../../_source/source.rst:118
msgid "To greatly reduce the size of the PDF to 150 dpi for an eBook, run:"
msgstr "PDF의 크기를 eBook용 150dpi로 크게 줄이려면 다음을 실행하십시오."

#: ../../../_source/source.rst:124
msgid ""
"The resulting PDF will be here: ``docs/_build/latex/en/transpolibre-ebook-"
"en.pdf``."
msgstr ""
"결과적으로 만들어진 PDF는 여기 있습니다: ``docs/_build/latex/en/transpolibre-"
"ebook-en.pdf``."

#: ../../../_source/source.rst:127
msgid "Prepress"
msgstr "프리프레스"

#: ../../../_source/source.rst:129
msgid "To reduce the size of the PDF to 300 dpi for printing, run:"
msgstr "인쇄용 PDF의 크기를 300dpi로 줄이려면 다음을 실행합니다."

#: ../../../_source/source.rst:135
msgid ""
"The resulting PDF will be here: ``docs/_build/latex/en/transpolibre-prepress-"
"en.pdf``."
msgstr ""
"결과적으로 만들어진 PDF는 여기에 있을 것입니다: ``docs/_build/latex/en/"
"transpolibre-prepress-en.pdf``."

#: ../../../_source/source.rst:138
msgid "Build All Documentation"
msgstr "모든 문서 빌드"

#: ../../../_source/source.rst:139
msgid "To build all documentation, including HTML and PDFs."
msgstr "HTML 및 PDF를 포함한 모든 문서를 빌드합니다."

#: ../../../_source/source.rst:146
msgid "Translations"
msgstr "번역"

#: ../../../_source/source.rst:147
msgid "See ``README.md`` for notes on how to update package translations."
msgstr ""
"패키지 번역을 업데이트하는 방법에 대한 메모는 ``README.md``를 참조하십시오."
